\section{Theoretische Grundlagen}
\label{sec:Grundlagen}
In diesem Kapitel werden die theoretischen Grundlagen und mathematischen Zusammenhänge
von zwei elementaren Komponenten der Thermometerschaltung erarbeitet:
die des resistiven Temperatursensors PT1000 und die der Wheatstone-Brücke.

% Subsection PT1000
\input{010_chapter/051_PT1000.tex}

% Subsection Wheatstone-Brücke
\input{010_chapter/052_Wheatstone_Bridge}